如果俾你再揀一次，你大學會讀咩科

如題

醫科 都唔夠分

邊有咁多如果
如果我係李嘉誠

咁如果係你嗰分揀到嘅科呢？

暨南仔

nurse

物理治療

nursing

希望大家唔好再為錢搵科 好屎賄
你細個無錢未又係可以生活度
大個咗做乜鳩改變哂

外國做n展仔

stat

pish

Physics 最後揀左chem

ching why

去外國讀CS
可惜冇錢

會轉讀IT 學program

北歐國家公共大學免學費ching

有冇推薦

但都要生活費

ching你讀pt,錢途無限量，btw 上網先知，未知詳情

覺得mech同wave幾好玩
AL phy有c

btw 點解你想讀cs因為你最後揀pt

Enf
揀左中文系

Same

啱啊，我都喜歡，和你一樣，想讀Math related但數同m1無星

btw physics 比chem易搵工

ching可以minor or double major if hku

冇純粹想去到外國好過d
外國cs人工高d 同冇咁多專業保護主義

讀PT係因為有興趣讀bio嘢 人工又ok

咩係cs？

Customer Service

cs/ 醫療啦
自己讀完個科完全搵唔到對口職業(粥少僧多)， 失左業3個月

如果自己係做護士/it，先唔講人工，最少依家唔會失業先

computer science

很想讀social science

Engg撚想讀accounting

地理

gbus

Finance
4年Econ同讀屎片冇分別

想讀軍工

perm

accounting/ surveying
當年成績揀唔到再勁d既專科

double major/ minor唔到?

social science，死都唔再讀engin

照舊化學

physics

social science / international relations
讀bbq今年咪一樣要收皮